\newpage\section*{Anhang: }
	\subsection*{Theorem XII.1:}
		Für jedes polynominell entscheidbares Problem $L$ gilt:
		\[ L^n \text{ polynominell entscheidbar } \forall n \in \mathbb{N} \]
		\begin{proof} Vollständige Induktion über $n$. \\
		\textbf{IA:} $n = 0$ \\
			Hier muss einfach für eine Eingabe $w$ auf $w = \epsilon$ getestet werden, was klar polynominell entscheidbar ist.
		\textbf{IV:} Sei $n \in \mathbb{N}$ nun bel. aber fest und gelte die Behauptung für dieses $n$.\\
		\textbf{IB:} Dann gilt die Behauptung auch für $n+1$. \\
		\textbf{IS:} Nun sind also $L^n$ und $L$ gegeben und polynominell entscheidbar. Seien $M_{L}$ und $M_{L^n}$ nun TMs, die diese Probleme polynominell entscheiden und $P_L, P_{L^n}$ die zugehörigen Polynome.\\
			Wir folgende TM für eine Eingabe $w = a_1 a_2 ... a_{|w|}$
				\begin{align*}
					&1.\text{ Setze Iterationsvariable $i \defeq 0$} \\
					&2.\text{ Teste ob $w \in L^{n+1}$ lösbar mit $i$} \\
						&\tab 2.1 \text{ Teste ob $a_1 ... a_{i} \in L^{n}$ (für $i = 0$ ist dies dann $\epsilon$)} \\
						&\tab 2.2 \text{ Teste ob $a_{i+1} ... a_{|w|} \in L$ (für $i = |w|$ ist dies dann $\epsilon$)} \\
							&\tab\tab \text{ Falls beides gilt gebe $1$ wieder.}   \\
							&\tab\tab \text{ Falls nicht beides gilt und $i = |w|$, gebe $0$ wieder.} \\
							&\tab\tab \text{ Sonst inkrementiere $i$ und gehe zurück zu 2.1}
				\end{align*}
			Nun benötigt muss für ein gegebenes Wort $w$ die Schleife in diesr TM maximal $n+1$ mal durchlaufen werden. Dabei werden immer zwei Tests durchgeführt, deren Lauzeit durch die Polynome $P_{L}$ und $P_{L^n}$ modelliert werden kann. Weiterhin ist in jedem dieser durchläufe die Wortlänge der Wörter, für die die tests durchgeführt werden immer $\leq |w|$. Somit benötign wir zur überprüfung von $w$ maximal 
			\[ P_{L^{n+1}}(|w|) \defeq (n + 1) \cdot (P_L(|w|) + P_{L^n}(|w|)) = (n + 1) \cdot P_L(|w|) + (n + 1) \cdot P_{L^n}(|w|)\]
			Schritte. Nun ist $P_{L^{n+1}}$ somit klar wieder ein Polynom un $L^{n+1}$ ist eindeutig polynominell entscheidbar. \\
			
			\noindent Somit wurde für alle $n \in \mathbb{N}$ die Aussage gezeigt. \qedhere
		\end{proof}
		